益曬班學生哥 有得溝vien bb

望住相就有得溝咩?

你有得做佢同學仔就好啦

3萬蚊過夜

雞

如果vieny係你女朋友，你每日會點過

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返學
1:00pm 做愛 (時間緊迫,殘廁gathering )
6:00pm 放學約vien 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

日日做好快精盡人亡

邊個係Vien ?

隻手指公皺到

好賤呀

劣j太多

LV

睇錯ysl先係

女神用啲卡同我一模一樣

剩係要j圖

ou讀nursing?

想嫁醫生

又諗起佢粒lin

D指甲....

有得揀
讀nursing移民好過la

窮撚先用依啲卡
雖然我都係
想屌佢

女姐
前世未見過咩
屌你又無份屌
支正都係J不如睇AV

LM j圖

咁我又真係冇份屌既